[集思廣益] 點反利用民賤聯騎劫光復屯公？

民建聯有人死出黎騎刧光復屯公活動

做得好，可以令鍾意屯公音樂班老人家仇視/敵視民建聯喎，11月自然投其他黨派議員一票

Plan A.
我覺得可以全部參加網民都著有民建聯logo的衫 🤣👍
等班老人家自始見到民建聯都憎 😡

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

有無想過，跳大媽舞果D先係佢地票倉。

民建聯無能

搵人扮老人家對民建聯做

打住民建聯的旗號去屌柒民建聯的票源

用民建聯名義去屌柒班大媽

借花敬佛

正正係咁做法

所以咪扮返民建聯，去打爛跳舞大媽飯碗，咁佢地嬲豬民賤聯，連帶佢d 粉絲都嬲豬埋民賤架啦！

反正有條民建傻仔宣揚「係我做o既！」
咪益9佢囉

正！ 就係想咁

會唔會有人因為咁覺得民建聯做到野而投佢地

屯門區，通常好屯公歌舞o既大多係親建制o既藍絲內地大媽黎

憎恨屯公亂象／支持光復o既，本身係明辯是非o既人，本身都清楚民建聯d衰野，本來就唔會投民建聯架啦

所以唔怕